{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모이스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しも受けられず退室措置になります。 したがって、身分証明書の確認をお願いします。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、重複予約が発生すると、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してはいけません。 当日予約及び当日入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否をご確認の上、ご購入ください。 また、21時以降の予約の件は100%確定の予約を保証しません。 客室では個別バーベキューが利用でき、準備時間は使用30分前に事前申請する必要があります。 利用時間は午後10時までで、4人基準で4万ウォンで、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。 テントが設置されており、雨天時や冬季時にもご利用いただけます。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。 プールは室内個別プールで、夏季には冷水および春、秋には温水をご利用いただけます。 営業期間は4月から10月31日までで、利用時間は午後7時までです。 お湯のご利用をご希望のお客様は、事前にペンションまでご連絡ください。 冬季にはご利用いただけませんので、ご注意ください。 お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけますし、保護者様は水遊びのためにご注意ください。 駐車も可能で、周辺にはギャンやマートなどの便益施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同室や入室はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しも受けられず退室措置になります。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合には払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の個人的な用意もできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約や当日入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否をご確認の上、ご購入ください。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定されますか？",
            "answer": "21時以降の予約の件は100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室では個別バーベキューが利用できます。準備時間は使用30分前に事前申請する必要があります。利用時間は午後10時までで、4人基準で4万ウォン、追加料金は1人当たり5,000ウォンです。テントも設置されており、雨天時や冬季時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではWi-Fiが利用できます。ただし、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは室内個別プールで、営業期間は4月から10月31日までです。利用時間は午後7時までです。夏季には冷水プール、春と秋には温水プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "お湯のご利用をご希望のお客様は、事前にペンションまでご連絡ください。ただし、冬季にはご利用いただけませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "子供もプールを利用できますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴時のみプールをご利用いただけます。また、保護者様は水遊びのためにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。周辺にはギャンやマートなどの便利施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 913
    }
}